《黑豹》接連獲得年度佳片《猛毒》被選為十大爛片 網友：瓦干達真有這麼好看？

隨著時間進入 12 月，進入年尾的時刻又到了各大媒體評選出 2018 年度十大佳片和十大爛片。今年初上映的漫威電影《黑豹》（Black Panther）可以說是在頒獎季史上最強勢的超級英雄電影，不僅成為了金球獎首度提名「戲劇類最佳影片」的超級英雄電影，現在兩大媒體 Entertainment Weekly、滾石 Rolling Stone 雜誌都公開了年度十大佳片和十大爛片榜單，再度引起了大量影迷討論。
隨著時間進入 12 月，進入年尾的時刻又到了各大媒體評選出 2018 年度十大佳片和十大爛片。今年初上映的漫威電影《黑豹》（Black Panther）可以說是在頒獎季史上最強勢的超級英雄電影，不僅成為了金球獎首度提名「戲劇類最佳影片」的超級英雄電影，現在兩大媒體 Entertainment Weekly、滾石 Rolling Stone 雜誌都公開了年度十大佳片和十大爛片榜單，再度引起了大量影迷討論。
Entertainment Weekly 找來了兩大資深影評 Chris Nashawaty 和 Leah Greenblatt 選出他們個人的年度十大佳片和綜合評比的五大爛片。首先看到 Chris Nashawaty 和 Leah Greenblatt 各別的佳片排行榜：
▼Leah Greenblat t 的十大佳片
1. 《真寵》（The Favourite）
2. 《羅馬》（Roma）
3.《黑豹》
4.《滅絕》（Annihilation）
5. 《賽馬皮特》（Lean on Pete）
6. 《幸福綠皮書》（Green Book）
7. 《燃燒烈愛》李滄東
8. 《宿怨》（Hereditary）
9. 《Free Solo》
10. 《The Guilty》
▼Chris Nashawaty 的十大佳片
1. 《真寵》
2. 《羅馬》
3. 《願與我為鄰？》（Won't You Be My Neighbor?）
4. 《八年級》（Eighth Grade）
5. 《柏靈頓熊熊出任務》（Paddington 2）
6. 《不可能的任務 6：全面瓦解》（Mission: Impossible – Fallout）
7. 《抱歉打擾你》（Sorry to Bother You）
8. 《登月先鋒》（First Man）
9.《幸福綠皮書》
10. 《曼蒂》（Mandy）
▼Chris Nashawaty 和 Leah Greenblatt 共同選出的年度五大爛片：
1. 《格雷的五十道陰影：自由》（Fifty Shades Freed）
2. 《生命中的美好意外》（Life Itself）
3. 《高蒂傳》（Gotti）
4. 《猛毒》（Venom）
5. 《科洛弗悖論》(The Cloverfield Paradox)
▼滾石雜誌的 2018 年度十大爛片：
1 . 《歡樂時光謀殺案》（The Happytime Murders）
2 .《生命中的美好意外》
3 .《高蒂傳》
4 .《羅賓漢崛起》（Robin Hood）
5 .《侏羅紀世界 2：殞落國度》（Jurassic World: Fallen Kingdom）
6 .《巨齒鯊》（The Meg）
7 . 《紅雀》（Red Sparrow）
8 . 《鬼修女》
9 .《格雷的五十道陰影：自由》
10 .《猛毒》
但是就在《黑豹》接連獲得各大影評年度佳片的評選，同時還風光入圍金球獎的同時，被許多影評選為是年度爛片的《猛毒》卻也引起了不少影迷的不平：「我不會說《猛毒》是一部好片，但我認為它比《黑豹》好看多了」、「《黑豹》真有這麼棒？硬要捧反而越來越不喜歡」、「《黑豹》真是我最無感的漫威電影了，如果它要是入圍了奧斯卡我肯定會受不了那一陣子的吹捧轟炸」

overrated
淨係mcu都有幾套好睇過佢
政治正確

總之唔選力架入最佳就係racist

BLACK PANTHER 誇張左

VENOM 比想像中好睇

黑豹好撚悶喎，打鬥又唔好睇

玩夠政治正確未

Venom真係慘

PC

黑豹咁高票房以為好好睇啦，
點知睇完，吓，就咁咋。

垃圾政治正確
咪睇下黑豹2幾多票房
再拍多幾套黑人打J片睇下點

迪士尼一定做得出
已經比女權閪搞完星戰
所以上次套Solo笑到我仆街
黎緊應該到Marvel了
仲要Stan Lee去左, 迪士尼隨時搞死MCU

有黑人講唔可以踏
咁黃種人呢
屌你老母

已經有經期隊長

遲d superperson reboot既話變女超人

十大佳片識兩套
十大爛片識七套
睇黎我食開屎

黑豹 人唔笑狗都吠

黎緊已經又經期隊長又Black Widow
Scarlet Witch又出獨立電視劇
蟻俠2黃蜂女都比人話啦
Marvel睇得出黑人政治正確過期, 又太刻意
係咁谷女權

黑豹真心好撚悶
成班力架係度dem beat
仲要係黎明首全日愛個mv 度打final boss

力架俠

火車打鬥段cg膠到爆炸

nigga film

呢D唔係原著一早有只係而家先電影化咩

遲d就會有搞gay/les既superhero
之後就係transgender

力架奇俠

全部政治正確既片都必須有獎, 唔比就即係歧視

Nigga:wakanda forever

紅雀都爛片？

影住一班力架去ocamp都叫年度佳片

黑豹係mceu都唔算突出

Venom無咁差囉

政治正確

Venom 男主角真係好撚好戲
對住空氣做戲 都有咁既功力

係囉, 我覺得好好睇喎

venom好好睇

韓國嗰part都ok既，其他就。。。

家陣D外國影評,頂多信一成
Venom之後更加肯定呢點

想睇Free Solo

同意，睇到好撚緊張喎

黑豹又悶又無聊 係得力架先會打飛機

最緊要有票房

Tom Hardy出晒名好戲之人
Venom根本畀盡叫普通 一定唔差
只係班人跟風 影評話差佢地咪跟住話差囉 班垃圾識撚睇戲咩

venom算合格啦下FA, 爛片幾時淪到佢

衰在cut 到on99 又唔做r18 姐

紅雀特工邊忽爛？

收咗錢同政治正確咪話Venom衰過黑豹

生命中的美好意外睇trailer好似幾好睇喎

黑豹如果搞埋基應該可以拎奧斯卡best picture

d 人唔鍾意J 蘿。
套戲其實唔錯。

見到佳片有Annihilation已經唔可信

搵黑人拍套唐心風暴都隨時拎艾美獎

呢套悶到

最撚垃圾就係nigger個套
antman 2 都好過佢
班友用屎眼睇野?

主角廢撚到由頭到尾都係打唔嬴金豹

幸福綠皮書又係講黑人
以後D電影係咪得返黑人、女權同埋同志

爛片竟然冇果套垃圾predator

岩岩睇完八年級
套野確實幾掂
同平時睇開果D青春片好唔同

兩套高潮嗰幕都係兩舊黑色野打埋一舊，點解待遇差咁遠

venom唔叫好睇但未至於爛..要講爛大把片爛過佢
因為都未出spiderman同carnage

柏靈頓2有得上榜笑撚咗出嚟

認同得格雷 + 巨齒鯊 + 豬籮記

有黑人基本贏左一半

屌你咩 劇情其實好老土

Paddington 2好好睇啵

又係嗰啲藝術家角度，我地識條鐵咩

The Nutcracker and the Four Realms

黑豹 個超立方係咁用黑人未來主義幫佢兜
屌你老母 concept還concept 劇本還劇本
啲劇情邊撚到show到黑人未來主義呀
成套嘢一個吸引嘅角色都冇
Ss再垃圾我都最少有小丑女睇呀

打又比唔上captain cg仲假過當年ironman

套嘢除咗做黑人打飛機之外完全冇可取之處

同樣黑人政治正確 我睇getout 睇moonlight 唔好
最少人地劇情運鏡好好多

黑人會建立偉大國家
就知個劇本幾超現實
要幾偉大劇作家先會諗到

cut晒中間...其實係講打籃球

Free Solo 香港會唔會上?

攀石L ?
J 住佢d 舊片先

黑豹如果係白人演既話, 分分鐘入埋十大爛片

力架奇俠 政治正確

hereditary真心正， 心寒到仆街

其實普通，慘在當大片上

開頭好期待d打位
因為creed個導演拍
點知咁渣流攤

生命中的美好意外幾好睇喎

快d開拍黑豹23456集，仲有黑豹個妹同女將軍外傳

反正拍幾多集都唔會有人敢反

venom仲好睇過黑豹喎我覺得

Political Correct你要識

力架奇俠，狗也不屌

羅賓漢 Venom都睇左
咁都算爛

搭單問下robin hood好唔好睇

屌咁我真係唔撚識欣賞所謂既佳片

nigga俠睇到一半熄咗

聽講麻麻
[Eggsy] 箭神第一戰

因為有睇開youtube射箭channel
而channel個條友又有教男主射箭先留意下

好撚嘔心
好明顯收左稿照讀

要講黑人未來主義
有咁高科技同教育水平先講啦

M狗俾咗幾多錢媒體

全部評審都係力架同左但去年膠

侏羅紀世界2同紅雀都好好睇wo

venom講緊白人變黑

力架已成最大贏家

其實唔好比啲影評影響就咁睇咗先可能會好睇啲

Documentary 嚟

Black man own the world

venom好好睇喎 冇諗過會咁好笑
追車嗰場好好睇
black panther啲音樂同服裝就好啲
不過十大好片揀滅絕？佢真係睇得明？

紅雀我睇到勁肉緊 完全feel到嗰種痛 咁都叫得做爛片

真係幾一般 吹到咁大

因為黃種人畀人笑唔夠膽反擊吖嘛
你試下全世界黃種人一畀人笑就擸架生/打鳩啲笑佢哋既人
幾年後啲鬼佬仲夠唔夠膽笑亞洲人Ching Chong Ding Dong同tiny dick

力架左膠評判審美標準同常人唔同

力架

Marvel 氣數已盡

係時候要帶起另一股風潮

放心，荷里活都吹奏緊Crazy Rich Asians

征討男權分子

係埃及嚟講呢個係入土手勢

Cls世界

物化女性

無睇，睇唔出咩問題

所以睇戲前唔好睇影評
分分鐘啲影評佬收咗錢去寫衰邊套電影
單單用影評去判斷睇唔睇套戲算唔算係一種放棄思考唧行徑

可能係男主角個膊頭

依套反而有深度同都唔錯

Racist

下次到強国俠

家陣拍套黑人加黃食同志講女權
下年拎硬奧斯卡最佳影片 最佳導演 最佳編劇 最佳女主角 最佳男主角都拎埋添啊 唔畀即係父權你歧視我我要metoo你

Times Up

我youtube睇啲clip
Tom hardy真係好好戲

Venom真心覺得唔掂
浪費了演員
但都比黑豹好

You racist motherfucker

吹噓黑人，不知所謂

唔講都唔記得有呢套野

wakanda forever 🙅🏾‍♂️ ban ban boo